千祈唔好比條女睇語錄

話說本來同女朋友共識,唔會有婚前性行為
有日唔知講咩講到「家用」呢個term
條女: 我
女: 家用?咁你會唔會比家用我?
(明知佢係講笑,都嚇左一跳)
我: 咁要成左家先
女: 我講情侶之間個D
(我當堂嚇親,乜你當自己係雞?)
我: 咁mk既?人地明碼實價wo
女: 姐係包養?我唔介意wo

(經過一輪旁敲側擊之後
我先知原來佢唔知「包養」點解
跟住我暗示「包養」點解)
女: 你咁唔單純既,我理解既包養唔係咁,總之直接比錢就得
我: 果D叫助養唔係包養
女: 我地幾個女仔成日講笑,話第時邊個發左達就包養其餘2個
我: 你試下同你D fd講你比個男朋友包養,睇下人地點諗?
女:

我: 邊有朋友會包養朋友? 呢個世界邊有免費午餐?
女: 我講笑咋wo 我都冇諗住食免費午餐
我: 咪撚搵呢D講笑,我都唔會問你幾錢Q啦
女: 係我理解既包養,同你理解既唔同姐
我: 叫左你咪撚睇語錄,睇撚到中文都唔撚識,自己google下「包養」點解

跟住佢嬲鳩左我 點算好?

1999

無常識

同女仔講道理係冇用架

你又拎番man9talk 覆番條女

有邊句岩用

睇唔到圖咩

呢個真

膚淺！ 愛情係無價 唔應該用錢黎衡量！
你自己反省下！

你條女假純情定真弱智 包養都唔識

我都覺自己有耐性
我差D想直接屌鳩佢

冇婚前性行為 點解咁浪漫

帽事嘅

以為廣告黎碌過左

我明明地你條女想講咩
我fd都有喺呢啲po到tag過我
其實重點唔係「包養」呢個詞點解
Btw其實呢個term都叫用濫左，令本來個定義模糊左先咁姐
我諗佢應該係想你講句你願意養佢之類嘅野氹佢
只要佢唔係真係覺得你應份俾「家用」佢養佢就算啦，唔好同女人認真

屌完佢一鑊甘既
再搵錢掉鳩佢塊面同佢講
拿！咁就叫包養啦
你想既我晚晚掉鳩你都仲得呀係咪想咁？

同意

睇猛鳩！

我都覺佢係想我氹佢
但我唔鍾意開空頭支票
同埋如果而家都寵壞佢既話
結左婚之後點樣振夫綱!?

屌你老母
作on9港女語錄個班八婆
成鳩日用D垃圾中文,蝗語荼毒萬千少女
我祝呢班八婆成世冇男人要 捽碟過世

女人係咁架喇
氹返人啦

點解唔睇猛鳩語錄

比張
錢啊，臭雞圖佢搞掂啦
btw女人係智障，唔好激氣

Send比你條女睇，順便叫佢收嗲

用手機睇幅圖以為係廣告黎

叫番條女睇聖經啦 投入成咁

點解可以成日都見有情侶都係為呢啲港女語錄而嘈交

咪比錢佢當叫雞 呢啲無腦港女
玩殘佢算鳩數啦巴打

between 結婚就是長期賣春合約

其實佢都好似有睇猛鳩
平時都唔見佢睇語錄
不過呢張圖冇直接講男女朋友
只係講女人d FF出黎
加少少垃圾中文落去
唔為意先比教壞
我呼籲全港女性唔好睇語錄!
一隻字都唔好睇

屌鳩佢啦
全部女都係雞黎
Btw講道理無用

呢個唔係大家理解唔同 係佢理解錯晒
會唔會有一日你條女同第二條仔扑完嘢俾你踢爆
跟住話佢哋只係朋友 你同佢對朋友嘅理解唔同

係女人心目中根本唔存在夫綱呢樣野

你已經死撚左

痴線
你女友係咪做二奶
鐘意比人包

全部都係雞

唔該下次唔好漏，睇得好辛苦
btw 有D語錄真係好on9，由其是比女睇果D

巴打用猛鳩語錄洗佢腦

D乜鬼所謂語錄好多都on99
全部都廢話 某程度同長輩圖無乜分別

上帝創唔創造到一個完全依港女語錄製成既男人

On9女人，又唔屌得，又想人俾錢佢使

我幫條女個fb follow猛鳩語錄

true

屌 笑撚死
女人個腦